Цикл forEach выполняет переданную функцию, которая будет вызываться для каждого элемента массива по очереди и не прервется, пока не пройдется по всем элементам. Часто в качестве передаваемой функции удобно использовать стрелочную.
